點解我地要反李嘉誠 佢突破左能量守恆定律

我問左精算師朋友都解釋唔到

最後答案是狗衝去買

40蚊一支牙膏

有咩問題
送既都唔只120无

元

因為送嗰啲都係倉底貨 就快過期 咁樣送法引人要左佢

如果佢每樣貨分別做特價 可能都未必有人要
但咁樣送法反而仲引到樓豬咁嘅人出黎開post

你個精算朋友係住青山？

可以自己拎出去所以清倉底貨係唔成立

E=K+V
V>E, 有tunneling

所以話 港豬真係港豬

火山泥牙膏正常都冇人買啦 佢而家清左d牙膏又清左d倉底貨

點解會賣唔去嘅

點解咁講

好明顯你仲係小朋友牙膏未買過
Optics white 呢類牙膏 係咁撚貴

搵咁多但係又計埋晒啲師奶數
係時事台出膠post但係又唔好笑
巴打你都係縮埋一邊自己柒就算啦不如